m vs c 新作 mvsc I 2017 上市

機種 ps4 xb1 pc

如果係好似頭兩集咁控 就好，第3集控制好on9

最尾果隻應該係Ultron ?

利申: 淨係玩過PS中水

有x
突然知道點解上集無，因為整裝甲整到同其他角色比，工作量多一倍